分手了 好痛心好痛

點解既？唔知自己做錯左d 咩 ,點解要咁對我，兩次的背叛，我竟然還想你回頭，但明知日後都會有機會重蹈覆轍，好驚，好驚自己一個。。。個心痛到訓唔著

咁嘅伴侶，早d分咗咪幾好。你應該慶幸自己逃出生天，佢唔繼續搞住你咁咪幾好，係佢配唔起你好不好？到你搵到下個，你就會覺得自己今日好傻。失戀搵d fd陪下啦。屋企人嘅安慰都好感動架。你唔係一個架。同埋，執返你跌咗嘅自信啦，下個等緊你。

喊左睇完你既comment

沒有誰必然對你好，要感謝一直在身邊不離不棄的人，要愛真正對你好不會傷害你的人

係咪冇男人會專一？

其實香港人 你有無諗過電腦另一端係一個soul 唔係死物
有研究指自殺嘅人如果收到一個笑容就唔會自殺
所以你何必留太多窒人嘅留言？
你除了傷害人的目的達成了 還有什麼達成？
希望你每留言之前都想想你的留言帶給末端者有咩影響

我冇諗過傷害佢窒佢，我自己最近都分咗手，我都好痛，好想快啲move on唔再想佢，所以懶正面咁打呢一段說話，如果令到你難受很抱歉，我會以後會小心留言

錫返唔好唔開心

有 只不過果個唔係自己鐘意既人

有，要戴眼識人

我諗你都真係在乎佢同段關係，先會咁唔捨得放棄一個不斷傷害你既人
被背叛既感覺真係好難受
樓主你呢段時間一定好難過..... 有冇fd可以陪到係你身邊架？
盡量唔好一個人面對

都要問你值唔值得令一個有條件嘅男人為你專一

我都俾人綠過3次，唔需要覺得自己做錯啲咩，根本就唔係你嘅問題而係佢哋本身既狗公格，唔好再唔開心喇！多啲搵朋友出嚟玩唔好自己一個屈埋屈埋